覺唔覺得日本其實同香港先係命運共同體

日本受災
香港都係受

一家親 利申 日本人